今晚港姐?

有冇人睇港姐呀亂撚到仆街
究竟今晚選成點啊

不要說港姐 試著說cctvb小姐
屌你無人想知呀

冇睇電視好耐但點都會睇下港姐

係cctvb

睇嚟都係上返時事台

「緊急」十八區中學人鏈聽朝要人 入嚟睇下有冇你舊校

無人知今晚選呀
咁嘅時勢仲去選美撚係香港人

不要說港姐，試著說大灣區小姐

idgaf

返到睇蘋果先知今晚

有無港姐夠膽live住講光復香港時代革命
無收睇返新聞live算了

就

有撚人睇咩, 由佢選哂d大陸妹入去囉, 再唔係咪俾dodo拎冠軍囉